我唔明白點解商界覺得刪咗商業罪就ok

大陸法律根本亂嚟咖啦
牌面用其他法例捉你
實際屈你科水

你估未試過屈人非禮強姦咩

話你係大陸強姦咗隻豬都得，邊個證明到？
你話冇出境紀錄，佢叉廚蛋條非法入境過你

開天殺價，落地還錢
根本開始就冇準備包埋商業法例
做下樣就扮晒聽"民"意，呃盲毛

咪就係
唔包商業法例又點
土共要拉你，硬塞一條罪俾你咪得

由佢地啦
到時咪大家一齊知驚，個個搶住走，美國又可能取消關係法，睇下仲有幾多左膠呀離地中產呀繼續留係度
立法之日，焦土之時

屈盲人偷睇國家機密

仲有「不審不判」呢個絕招，有無人想過，只要上到去，佢點玩都得。

其實呢條例最終目的唔係拉商人，而係拉用借口拉港獨人仕上大陸坐監，當拉得多幾個，人就自然會驚，香港始終係富裕社會，唔會玩條命攞支槍攪革命。

我就覺得未上到去都瀨嘢

唔係囉，港獨人士先係借口，香港深層次矛盾就係法制唔同大陸唔得名正言順拉到人，用唔到恐怖治國，而家就要收呢個漏洞皮

問題係支共要拉你直接同黑警講咪得
李波乜例都冇一樣俾人拉返支那
商界覺得刪咗商業罪就ok係因為土共冇辦法名正言順拉你
支共要拉人祭旗一定拉個易拉嘅，咁佢咪安全啲
你估商家真係為香港人反抗?佢地為自己咋

大陸要的就係唔清晰的法例
將來你做生意唔比錢疏通，都可以搵名目拉人
港獨只係牌面，商業犯罪先賺得多

依家所有嘢，都係佢話 OK 就 OK

班濕尻商會，同淫賤聯一樣，成功爭取啲垃圾修改，就當自己完成任務

我覺得首要目的係拉肖健華嗰班有香港身份證支那商人咼

賺埋呢水走啦仲洗問

班生意佬根本就係咁，睇下邊個好眼光，估中共匪幾時殺到黎

深層次矛盾係人心未回歸，應該目標係香港有錢有勢既人先啱